# +++ Int:
- Какую проблему решает эта задача?
- Что должно быть сделано в задаче (JTBD), описание фичи.
- Вспомогательная информация для исполнителей.
  (логи, описание API, и т.д.)
- Каковы критерии решения этой задачи?
- Среда разработки (dev/preprod/prod)

#### Оформление
- Метки отделов, анализа, приоритетов, SP
- Спринт (Rating)
- Связанные существующие задачи
- Упоминание заинтересованных коллег

##### Doing list
Заполняется исполнителем (!) в процессе выполнения
- [ ] описание задачи полное
- [ ] определены блокеры со стороны других отделов (если такие выявились в процессе анализа)
- [ ] репозиторий создан
- [ ] доступы пробиты
- [ ] мерж-реквест/коммит или хотя бы указание ветки
- [ ] код проверен и вмержен
- [ ] добавлена информация в changelog
- [ ] добавлена информация в release-notes
- [ ] описаны выполненные работы в задаче (можно в виде ссылки на changelog)
- [ ] зафиксировано затраченное время на задачу в Time tracking (/spend)
- [ ] документация описана
- [ ] задача для QA создана
- [ ] тестирование проведено
- [ ] заказчик принял